# REMOTO
Para acessar remotamente o repository sem tomar no cu; é importante:
- criar pasta e saber muuuuito bem co caminho dessa página.
- Entrar no diretório usando o caminho perfeito dessa pasta.
- Dar comando: git remote ass origin e o endereço online do repository que você quer trabalhar.
- comando: git remote -v. E agora é só se preparar para a proxima tomação de cu: o git push

